9988 阿里巴巴特價時段，唔買實後悔

馬雲已經退居兩線，對巴巴業務影響有限
馬雲太大粒，中共只會小懲大戒，好快冇事

280起碼200啦